[LOL] 英雄聯盟S11比賽討論區 (666)

Faker隻tf都比隊長朗燈死

唔通又劇本

反cup唔到啦t1

收到風T1-2

有料 隊長朗

faker開咗幾多次大

隊....真係好撚勁 82%勝率都比佢燈到

點解keria好似無上季咁勁

傻閪T1又俾人讓一追二

佢係除咗自己愛隊之外其他都好撚準

今場打完唔知會唔會換人

換左teddy出黎成隊廢左

下場係咪有oner睇啦
雖然今場ellim都唔差

打到咁都係1k gold lead

冇啦啦俾人fb

唔明點解要換ad位

演Teddy

好地地唔換teddy咪幾好
又keep到個士氣

有冇諗佢自己愛隊都好準
下下都燈中愛隊

要搵藉口買tee果陣咪準

teddy靚大

Teddy哥招r

Teddy個R係乜撚野事

係 正垃圾

以為睇緊ZVEN

Teddy...

teddy

jayce依隻英真係好睇id

冇人troll到teddy啦
佢招大咁

faker82%都唔要 要送Teddy走

牙朗

Effort是蘑菇的

我仲以為我睇錯Teddy個大

Faker

Teddy好慘 自己逼害自己

紅卡收頭幾有智慧

拎到賞金

teddy 真係好垃圾

Rich
又兩隊賣笑

花生依下閃又幾靚

Teddy食完q再開R
rich回城睇store 比人q死
我睇緊啲乜

上場就話比人迫害 今場

rich 送

以為殺唔到

傻閪Rich 企喺度B 中咗Q

all in teddy就完

掛住買裝

正路都以為fail左
竟然比招Q收到頭

Rich 送㗎喎 本身唔洗死

正常都殺唔到啦吓

Teddy今場好撚過份喎

又屈我

今場佢證明左自己…真係廢

teddy既自信!!!!!!

有神快拜

你地笑乜

燈撚到

反上反

咁都送溫暖俾teddy

又燈

Teddy黨又贏

珍,咁都單殺到
佢都唔畀面人地嘅

想睇game 3 快手啦

Ns咁都輸錢

似對面廢多過佢勁喎

送暖

燈撚到teddy carry番

正常都唔會e上去

jayce

Ellim打得好wor 閃返去保後排

開得咁靚都輸

Rich下下都摸唔到後排想點

機長終於返黎!?

開faker

faker 冇解到

成隊同faker有仇

Teddy你係唔係返黎啦

zeus都幾冷靜

T1

NS 後欄著晒火

隻Kaisa

波子機

Cuzz既話走緊佬啦

3招控點解都死佢又冇閃

依波贏jayce喎
個個吹奏Teddy

係對面ad廢

0

係 佢好勁 用e a到隻adc 殘血

燈到

即刻畀人solo kill

又送

泰迪哥都俾連登燈到番生

打到對面隻ad輸出唔到已經差好遠

隻jg 太肥

呢場有返上個series既t1影子

好燈

zeus一連串效應

tp送頭

zEUs tp 送多個

。。。。。

即刻好唔冷靜

Thank you Zeus

zeus 做下個teddy?

有冇咁撚燈。。。

隊長朗燈少陣

燈力真係唔講得笑

連燈真係無改錯名，連續燈

teddy閃錯位

花生嗰吓直秒Zeus clean到

teddy d操作

cls

kaisa送溫暖

根據最強聯盟title改名 依場算係咩

??????

大將軍

kaisa送夠頭未

激逗

之前邊個話對面ad好勁

又點呀

對面ad carry t1

隻kaisa廢撚到pk

封面中間字樣的意思:
激鬥 = 有來有往，戰況激烈
大激鬥 = 戰況十分激烈，高階對決少失誤
史詩戰役 = 戰況十分激烈，選手極限發揮，結果難以猜測
互啄 = 很多失誤的比賽，看上去很像菜雞互啄
史詩對啄 = 送優勢送到難以置信，手法高深莫測
激逗 = 十分逗趣的一場比賽
冠軍戰 = 季後賽/MSI/RR/S系列賽/盃賽..等等的決賽
生死戰 = Bo5第五場

勁在送暖

penis又送溫暖

對面ad想點

teddy 發力無邊

teddy俾連燈燈到carry

teddy虐菜真係世一水準

互啄

收到風JAG Teddy上身

花生舉到手斷

真係有加成

顯靈

攞埋龍

依兩隊係做乜撚

花生今日生日好想贏

睇唔撚明

gg

呢下靚到

bay呢下唔錯

teddy再送返出去

完 講真 NS個sup玩得好好 幾次靚大

Teddy咁唔想打機咩

點樣

生日啊嘛

控晒5隻

T1贏嫁啦 有teddy係到

佢行錯位

RELL+SETT 呢個COMBO...

teddy 今場幾次行錯位

真係第三場 faker第600場

Teddy鳩用招

teddy勁一陣再送

T1-2

又贏返

屌 你真係好撚勁

屌你

幫隊長朗解畫

：海軍鬥水兵

上面有tp仲向上行一下

唔好咁啦 即刻死左啦 輸埋啦

笑死
Teddy用完Galeforce即刻被開 完game

之後t1即刻換clozer上黎

陰公豬，兩隊都好撚廢

唔係行錯位喎
佢係狂風之力上去送喎

場game睇著連登黎打

放花生main英

當我無講過

係用完再行錯位

你係真唔係。。。

zeus oner 啦 faker 都換咗佢可能好少少
試全rookie 啦

打柒隊長朗未

今朝真係輸teddy

太依賴deokdam

珍
好撚廢啊屌

新人嚟講同teddy同級互送已經算勁

記得嗰陣Huni都差唔多

ching你睇過空zer比賽未
咪玩啦

呢場前期有tf嗰隊係咁比人捉
團戰勁嗰邊又拖咁耐 兩邊都唔知打緊乜

佢唔on9用個狂風之力 根本就唔會係個個位

岩呀 根本就係咁

今場to根本好難做野

睇得出teddy好想make play carry
但又係over左 好易俾人搵位捉

佢地大家一齊走 得佢自己一個行上去 見到對面top再行返落去開R

花生依場

篤啖已經連續送兩次

Guma可以上返

ns support carried

唯有止zeus oner clozer guma keria 呢個未出過嘅組合先唔會畀人屌

除咗連登

呢場T1係廢
但faker點都唔係戰犯啦

對面隻AD幫到盡

路路都崩 teamfight又俾人針 重有teddy送

你估唔使回禮咩

根本飛唔到去邊

前中期keria勁多miss q

係teddy super play 秒咗佢
啱啱想重施故技點知收咗皮

4個退緊 佢on9用狂風之力troll
同埋前幾波睇落佢好勁
但都只係隊友做左好大輸出空間比佢kite啲tank

其實點解唔比faker拎資源 反而要佢讓比人？

因為佢唔再年輕
carry唔到

你去搵千字文玩啦乖啦

但我覺得打得最差係faker wor抽錯3 4次牌，前期又飛唔到，不過其他線無優勢飛唔到正常

係對面AD送頭+針對faker 先以為佢勁

花生今場幾勁
下場應該送返

唔想睇兩條包拗頸互含1個post

都係睇team comp
你pick 隻Viktor 畀佢咪可以畀資源佢

其實今場個個都打得麻麻

成隊都麻麻其實

但其實ns前期打法克制左t1 所以某程度上ns前期打得好

top第一波真係輸佢喎
招大比人斷左 再以為人地退冇follow up

TF 天生就多錢過人 核心裝又平 拎咁多錢有撚用

你一句入面都自打嘴巴啦

tf前期無優勢 後期就隱形

唔係戰犯，但冇做野
玩TF帶唔到風勢，前期得個農

衰啲講句
就算係戰犯都唔換佢走啦
clozer 咁廢
俾我J多陣廢老算啦垃圾T1

下上路都輸線 就飛唔到架啦

下場可以zeus+oner 嗎?

ellim都柒啦 唔幫jayce 擋nid q

Keria好似冇上季打嗰陣drx咁好

如果正常咁輸果下係幾關鍵不過後面變左clown fiesta果波就唔重要

你想佢點做嘢？
都飛唔到

side lane 爆左唔農可以做咩

岩嫁啦 花生一定送

有繼續roam去上路啵

仲要嗰波輸完都冇爆經濟

但係問題係上clozer個時就比佢係咁食，但係輸出就唔成正比 你見faker輸出其實係唔差架喎，所以我就唔係幾明

雖然teddy 最尾7
但無佢一早輸左了
收貨

pin this

你去搵揸lift傻鳩玩啦乖啦

所以咪話佢唔係最大戰犯
玩TF前期做唔野=廢

有無諗過係T1啲ADC 無deft 咁勁

隊長朗真心勁

同姑媽既話 下路好撚勁WO

咪就係話side lane爆曬
咪做唔到
咁點廢？ 又繼續飛？int？

要照飛上去送

Guma 對線好揪得

我知道呀 但係唔只係呢場 之前上faker個時佢玩其他英都係咁喎

因為tf既作用就係暈人 冇乜傷

隊長朗或成最大贏家

下次soloQ試下先

typical 輸game瀨jg /mid

佢好明顯買對家

睇team comp決定資源比邊個
唔係faker就一定要攞資源carry

chovy唔同

隊長朗g3點睇

That’s it I’m no longer a T1 fan! An absolutely disgraceful performance yet again! In all my years as a league fan of this team I’ve never seen a group of players so lazy and pathetic. I’m becoming a DK fan. They play real league. Thank you & goodbye.

呢場好明顯要養teddy條傻鳩

咪就係你唔嚟幫
所以side lane咪輸

Deft子fanboy都唔敢咁講
上年春季Deft Keria就勁嘅
夏季條下路已經差咗，尤其是Deft子
不過Deft子今季又好似打得起啲
但要夾件垃圾sup

反向r 走錯幾次位

唔係對面ad送 一早end咗

理論上養xayah無錯
係teddy傻豬送頭

買我對家巴打係唔係發左達

game3 唔知上邊個呢

換返Guma之後贏
Teddy係咪玩撚完

都係近呢幾場先開始睇返 望到呢隊t1仲以為好似以前隊skt咁有返咁上下實力 點知

咪上季faker咁

teddy好食資源 但輸出普通
家陣重送埋

又換返guma

換teddy 做咩

Guma

玩鳩teddy

其實想點 又換返guma

你換走Teddy 即係搞心態姐

hi guma

skt唔係強隊 要認清現實 其他人有potential都要夾
始終而家大環境唔同
唔似以前咁多可以個人能力打爆對面

都係冇oner

好似faker上年咁俾人演

佢羸咪冇事自己送

teddy 走啦

回購bang好能過啦

係咪要做鳩teddy了

玩鳩自己隊心態

咁樣換黎換去
tedyy 心態好易爆

teddy out guma in

cls 某隊長燈撚到

珍場game都係佢送走

肯定又排擠teddy

成隊迫害teddy

Teddy陰公豬
唔知佢想今場贏定輸呢

今季係咪得 cuzz同faker未同場過？

teddy真心慘 明明之前都ok
係今場7左 即換

其實T1明明差幾場都原陣打到底.......岩岩就咪鬼換Teddy 出黎啦

有d難

Guma成為最後贏家

收聲把啦

球女

我大慨估到梳頭佬想點
本身第一場贏到開巷 以為下場都係
就俾teddy上下場 點知條友唔掙氣 同隊友又唔夾
死死氣用番guma

係咪想單機

本身game 2俾guma打都好地地
輸就無得瀨
宜家

zeus勁唔勁

第一場
第二場

一啖砂糖一啖屎

勁過canNA

Teddy

酒桶

Zeus教canna打機？

T1 依加無晒方向去組一隊似樣嘅出黎 明明啲人quality唔差 睇比賽就硬係覺得佢地夾唔到 打到好散

gumayuzi

Gragas
canNA main

汎?? 點輸出,對面咁手長

仲要Game 2 真係輸Teddy ，而家咁換佢出去.......真係sad 到仆街

要睇olaf 做唔做到野

趕住番去砌大波妹

其實咁樣9條友換嚟換去真係唔係辦法

應該得keria唔洗換

應該話中期冇佢踩鋼線玩已經輸咗 所以收貨

會唔會成個春季都試組合 夏季先打

本身炮娘幾好

好快有埋oner

Sup就係CPU咁
其他路都係組裝

大家係咪唔知deft同keria夾咗兩年
deft入kz果陣就成日同練習生keria排通頂

今場個line up我覺得已經係最好

話faker隻tf 唔支援其他路
原因係side lane爆炸
唔知以為上下路天然比人打爆
竟然可以比nid前期咁舒服gank爆哂上下路
隻jg仲係到行街
Pyosik隻udyr打到花生隻nid跳舞
最衰都係啲垃圾隊友比隻nid係咁gank死

春季=垃圾

諗起DWG

仲有人話要試
都on lun9
練死而家呢隊算啦
最多試oner

花生今場收皮嫁啦
通常都係勁一場

仲要唔知有冇msi

Keria未出道之前
Teddy夠成日同keria雙排

teddy直頭係萬能插頭全世界support都同佢有親咁

第四個新caster仲好talk過第三新嗰個

講起就

想要wadid做caster

有世界賽分囉

掛住ls

Ellim隻Olaf都算佢玩得最好個幾隻入面
如果今場都仲行街就算啦

deft 一腰傷就廢得好緊要
好明顯完全兩個人黎

我有睇佢twitch（依家live緊）
佢有liveview 有analysis

可以睇佢死撐

係 好撚好笑
同埋有時有nemesis crownsh0t
三條友互串

花生瞌埋眼冥想同faker一樣

好少睇LCK (除左大戰)

但係上兩季開始知有Rich呢個人
由佢Gen G做sub開始睇到而家轉上路

希望佢換個跑道都可以打出黎
共雪faker

上路2個新人 要慢慢練 但今季canna波動得勁大 （唔知係咪因為媾到大波妹）

jungle Ellim 應該會坐隱 除非狀態波動大 就會試oner Cuzz話過好似同faker call唔夾 應該有cuzz就有clozer 同faker夾應該少有

中路 faker 啦 唔比上啲t1 fan boy又嘈 faker經驗又夠 如果唔係要為佢後人舖路 我諗唔到有咩要出clozer嘅理由 法師玩到透明人 刺客就叫好少少 但有幾次都爆線 faker以前可能會輸但點都唔會爆

ad就真係糾結 2個都好鐘意 小呂布多人要 又有操作 teddy又老練 有時無佢走綱線輸出就真係贏唔到 只可以講一山不能藏二虎

sup都坐隱唔洗諗

睇落啲人明明都勁 點解就打比賽打到成pat屎咁

canna好似就21歲
呢年打唔出就算啦

出VN 姑媽一定畀人打爆
之後就可以名正言順上Teddy
計劃通

要上堂 快手打啦

teddy一出就輸 即換guma
咁似之前個劇本咁嘅 clozer game 1 win
clozer out faker in game2
輸咗即刻clozer in faker out

唔洗睇啦T1就贏

T1 1-2 confirmed

到底點解要pick汎

花生做乜走去送？

送

做乜dive

NS

ns收皮

花生送暖

花生又要送溫暖?

第一次見呢啲咁on9嘅塔殺

贏線變輸

咪就係咁

keria op

支援都好快

5隻英都劣勢

T1已經輸咗

好似香港咁

睇緊啲乜

Ellim仲係000

唔通今場廢老carry

都話花生一場勁
就一場廢

點解唔走

姑媽呢個位太衝動

貪心囉

貪隻兵

有炮車 睇準sup食炮車就硬上

ori diff

依家隻kaisa

今場咁肥係要carry啦

Faker回春？
Guma 俾啲掙扎啦

Kai Sa係Vayne嘅全面升級版

拎波女 好過沙雞啦

今場對廢隊姐

有d難拖到vayne 出山

花生嚟左幾次 隻olaf無幫過下算係咁

Faker 如果有哥咁霸氣就唔使搞成咁啦

上次隻潘森已經係咁 食中路cs同藍

炮兵都食唔撚到 番屋企啦

ellim好似好少俾藍buff faker

唔讓比汎有排都肥唔起

終於有藍食

VN lv2 e

依個位置好熟面口，酒桶個大會炸成點呢

faker一直讓cs俾guma

依加先睇到星朵拉用緊faker skins

好賤

Zeus靚大

空大

花生

faker個閃qw

Keria咁都死唔去

Faker qw打凱莎一半血

udyr真係睇ID

球女都係啦 faker同空zer

T1 上路夠穩定其實已經好夠做

中路羸3k

Keria 外掛步扭左臭雞招大CLS

faker肥撚到

faker讓咁多兵都仲係經濟第一

Jg唔夠穩

星朵拉

但似係Faker話唔使 真心

如果今場贏咗 你叫teddy情何以堪

屌你呢啲咪叫中路 乜撚野clozer同fly打到55波

玩坦真係好難食兵

guma vs Teddy
靜靜地咁贏 vs 轟轟烈烈咁輸

出日炎

小花

新人第一場 打到妹妹地都接受到真心期待呢隊 同oner

花生跑錯邊 成場比賽送埋出去

好彩第600場贏

似peanut廢多d

Faker笑了

花生上場carry到咁 今場拎udyr唔係行街就係迷路

Ellim真係唔差

guma + faker = ez win

今場係啦
係咁送

花生 食條女先啦

上場花生勁完 今場真係即刻廢返

guma 支水大撚到

Teddy：花生你個仆街仔

有d唔識講
覺得花生玩5d2好唔夾佢自己風格

呢個series嘅教訓
唔好亂玩udyr

應該專登出一場同花生講聲生日快樂姐

終於唔係劇本

千字文巴正在趕往現場

陰毛論
梳頭佬突登送第二場
等faker600場贏

始終對面都係佢最愛嘅faker
生日禮物就係同faker打足3場

今日邊隊玩udyr 邊隊輸

66.6%
666666666666666666666666666666666666666666666

Teddy個樣尷尬到

好明顯係
咁先有意義

T1洋左
菜雞互啄都開心

起碼佢肯打 比著cuzz最尾走撚左啦

千字文巴：咪又係冇人carry

點解呢個版本又興返udyr 上reddit好多人都話有好多更加好既JG

Teddy慘成炮灰

機長體質 勁隊有佢贏唔到 廢隊無佢贏唔到

佢好似揀親都輸

佢隻uydr前期已經比左好多壓力去下路啦
Olaf成場係到行街咋
互換jg ns仲撚慘

clear time快
鬼步加chemtank
快撚到仆街

話faker 撚唔掂ori?

gank衰咗你唔講

仲想點zeus 今日處女場 一粒米同姑媽話就話出咗道一季 但上季出場加加埋埋一隻手都數得哂
打到咁已經好開心

好撚慘
但係game 2真係送都唔要

阿叻. jpg

faker: …

faker：屌曬你地 第600場 我carry

將記憶燃燒

自己throw番出去
有咩咁慘

我唔知道 我睇唔到 我唔清楚

Faker最尾係咪同花生講生日快樂 定我聽錯

巴打又係你

Faker 冷靜到

人地專登上場同花生講生日快樂送生日禮物架

巴打你真心顛

聽到faker贏咗之後講王浩生日快樂

faker ori 歷史級
outplay多到.....
世界賽1扭4、中路SKT神級開戰EDG、KT電訊大戰閃R4隻...etc

佢有出過聲咩

teddy唔敢打 guma先要regional debut
點都唔想睇teddy 點知你幾時又唔想打

我都聽到faker講王浩生日粗卡

有咩風浪未見過

但佢今場都打得麻麻
2/0起手之後冇咩點做到野
比起chovy sm呢D 差好遠

佢話呢個係王浩嘅生日禮物

變炮灰所以慘
明明真係冇得輸

很多東西畢竟控制不了

係咪有人唔記得咗依張圖

前幾場有太子 cuzz
唔睇live係正確

其實我想話
T1打到菜雞互啄咁都無所謂
洋左我都好開心
輸左下場唔知又出咩組合

以過往經驗

下場睇返clozer啦

應該有 最尾講咗句
王浩生日快樂

仲話我燈

咁佢到完成任務
比左機會花生同faker打三場game

FAKER果隻似係SUPPORT多D
SM同CHOVY都唔似

點會出clozer
再出又有花圈嫁啦

算係咁
一下就搞到kaisa冇咗半條血
teamfight 對面冇ad差好遠

求你T1有FAKER上場果陣唔好燈

咁比起clozer個隻又真係好好多

讓撚哂d 資源比guma

藍都唔食

諗下空zer隻ori 再諗下faker幾耐無打
收貨啦

CEO個仔：賺多左個花圈嘅錢

faker 對隊友不嬲好
係啲cuzz teddy 鍾意逼害

上年faker都經歷過
係一場無開痛癢嘅季尾regular
仲要係fans好耐沒睇佢
中間個場一輸就換

faker pog 幾耐冇試過

前期5vs3 Olaf 0/0/0
花生去左幾多次下路
唔係講T1 4v5打得好 反而係話ns塔殺打得垃圾
Ns係打得咁垃圾 隻Olaf就唔會打到成個局外人啦
仲要ns劣勢方都差1條龍龍魂

例如一陣Geng比人屠

哥

睇返reply
faker成個teamfight淨係e w咁濟

faker繼續返去拍mv
clozer專心打機啦

SKT自己青訓先係最好 買返黎個d養唔熟

Olaf拎左預視者重想點

下路真係好撚大壓力呀
局外人都有用過你隻udyr
guma真係好撚大壓力

Faker:

對線：唔食藍 讓兵比guma
打團：一下q 對面ad無左半血

Clozer:

對線：Farm 收頭 唔跑線
打團：Farm Farm.....

highlight係咁miss shockwaves

所以佢玩到轉左型
唔可以同CHOVY同SM果D比

下路組合 已經難打

好似好多勁人都係skt青訓出黎 走去其他隊打出名

其實中咗
但係Leona stun 所以冇飛起

今日無BADD

好事

任何lane既fight都唔會見到空zer幫

唔該繼續出今場組合 開始相信抖音b所講訓練場亂殺組合
Zeus 真係指日可待 出道個陣仲後生過canNA

係咪又俾哥打到入廠

oh 眼殘sor

真,想睇埋oner

世界賽troll過哥果d逐個逐個比哥打

冇話唔難 一開始draft已經輸下路
係講緊botch咗dive之後
花生去幾多次下路都冇乜壓力

我一開始都以為佢空兩次
但係原來兩次都有中

哥用鐵棍報仇返

哥算忍得 新一季先打佢地

星期六T1 打榜尾 應該都唔上Faker

好撚有影響力喎
ellim行住街屌打花生 又1個carry成隊

冇野了兩野都中左

哥將會稱霸LCK(top lane)

其實我反而覺得Olaf拎預示者比Ori拎塔皮而且推到中塔殘血都好重要
睇返NS果邊根本攻唔入T1中路
兩邊視野戰因為呢樣都差好遠

唔係呀嘛仲有人信扑音b講野

？你真係閱讀理解好撚有問題

我完全冇講過ellim打得好
係講緊花生打得差

有去 但永遠遲

一係死哂先到 一係去收頭

好撚心梳頭佬同daney啦

建議T1整隊娛樂隊2隊
canna cuzz clozer teddy keria
諗起都好睇 有排笑

千字文巴好撚癲
我真係唔知jg要打成點先叫冇行街

佢睇kda㗎
淨係識話0/0/0

笑死
kuro係analytics desk問faker係呢度見到佢有乜感受

咁都比你搵到野入ellim 叻仔

就係咁Bay第三場咩都做唔到

T1一打完
twitch韓文台即刻少左6萬人(14.8->7.6)
wolf台都少左2萬(4.5->2.5)

有人講今場花生打得好差
我只係講ellim咪一樣咁上下
唔通ellim同花生換隊又贏到咩

巴打你分析咁有深度ellim hater會睇唔明㗎

原來最後TEDDY有出黎

有啲人鍾意用meta嚟講
但係又唔記得呢個meta就係jg power farm
但係又話jg行街喎

可能教練指示係控預示者而唔係控龍呢
唔可以淨係睇龍魂數判斷佢係咪行街嘅

keria 點配同呢d人玩

過左咁多年先黎入坑lm

重金請effort 返黎

可能最終評核決定升邊個上一隊個陣 zeus 表現好啲囉
就好似Thal 打贏kiin 咁

effort 最佳位置
娛樂二隊

真心慘 ellim都有hater

我覺得你串緊我

講真結果論黎講
game3 olaf無送頭 5d2送左
呢點已經贏左節奏

宙斯個樣咁似一個人
但係講唔出係邊個

似Zeus

如果令你誤會我道歉

kiin?

上面有人話劍仔

YES 就係kiin仔
差D以為頂唔順AF轉咗過嚟T1

Game1真係睇到好爽

af贏t1㗎

T1依家榜尾隊嚟 jinair之流

原來姑媽前排先搞獲咁嘅野

T1贏歷史

邊忽似kiin
kiin靚仔好多

網吧仔

T1冇歷史 新隊嚟

Skt已經死咗

照你咁講cuzz玩農咪玩哂?
今個bo3明明係上中輔差距
第3場olaf無為而治贏到唔係話啲隊友負住重打得好
唔知以為olaf成場壓住udyr carry成場

自己睇番上一場cuzz前期做過嘅嘢
係衰開大走咋嘛

又係閱讀理解有問題
有頭到尾冇講過ellim打得好 冇話佢carry
有用唔送頭就得㗎啦 咁都係負重呀？
每個人貢獻唔同
咁每隊每場都負重㗎啦

好過隻udyr就得㗎啦

又嘈

T1不如出重金搵肥狗黎打

真
cuzz olaf
ellim olaf
係唔係要整埋個gif比千字文巴睇

到底係千字文眼中Ellim點先會為止Carry

幾時玩 想送你落去

屌 成個LS咁
永遠都係得佢啱

未返到屋企 飯都未食

ja ga=,=

上面有人講花生打得差
我咪話ellim成場行街咪一樣係打得咁上下差
明明係上中輔差距最大
你就剩係針住我講話ellim行街呢句
你不如答下我ellim點樣屌打花生carry成隊

果然係邱吉爾

好過隻udyr就得㗎啦

唔好嘈啦
討論下lck條女係邊個有冇ig重要點

差距咪冇botch dive
下路就唔會贏變輸

屌咪話ellim冇carry囉屌

真係睇唔撚到？

睇geng ig
好似follow曬班女

哥11次solo kill計埋場外有13次

Karis 有正選

個陣睇LoL the next已經覺得佢幾勁(我估冇乜人有追呢套）

狀元級

你地掛RK?

排*

faker真係最後同peanut講生日快樂
但我想問 peanut聽到嫁咩?

啱啱好lpl 打完轉台睇Lck 大戰

DRX換哂人都好似冇想像中跌得咁勁 都keep到下

Karis 觀察下先

有睇覺得佢知自己要做乜 可能係geng揀啱中路

睇broadcast掛
咁會好好笑

韓文好弱睇得頭兩集

金雞

peanut點都知架啦

花生死左 之後個4個繼續打又入埋佢數?
其他人差距咁大係到送唔講 答到我點樣jg gap最大未

youtube有字幕（好似
我淨係睇到第四集

新人黎講算係咁
唔似bdd/sm/chovy果種怪物新人
暫時睇落都叫穩打穩扎

你由佢啦巴打
佢竟然可以話ellim同花生打得咁上下差
唔講真係以為兩隻預示者無啦啦自己死左仲要比T1食埋
中路keria ellim塔殺個波 唔講以為ellim掂都冇掂過

屌 真係閱讀理解有問題
邊撚個講jg gap大

Faker 對舊隊友真係好好（場下面）......花生知道一定好sweet

相樂巴唔好再同千字文泥漿摔角啦
我已經放棄同佢討論 陣間睇哥表演算

冇諗過咁快上到位 以為oner 會上先

Sandbox 兩個唔知去左邊
仲有堆素人好似都冇簽職業隊

打多左個bdd

係wo
可能佢果陣一出我就禁入去所以未有字幕
其實幾好睇
尤其睇d導師mean吓

睇過好幾次rank karis都係唔夠clozer打
之前覺得佢可能都係同clozer差唔多 唔知佢依家有冇進步到
我覺得sloka潛力高啲

講真eilm game3絕對唔叫行街啦
睇返上季summer cuzz果d先叫行街

badd當時真係怪物新人wo SM反而唔係

佢LS上身死都要講

佢可能真係睇唔到 淨係見到keria 同faker

哇 faker 壓線呀 keria engage到呀
哇 bay咁就死咗

真 睇比賽算
順便聽nemesis嗰stream

可能係第二個平行時空

哥表演也是你能看的?

真係唔明cuzz同teddy憑咩氣氛佢

我印象中佢岩岩cj出道個時我覺得佢比人吹大左 可能我記錯啦咁

係比其他廢物送落去

clid 啱啱復活
哥又即刻打死左BaDD

bdd第一季kda怪物
係大賽隱形姐話哂都第一任faker繼承人

知錯啦唔好請我食狗糧

Karis 有冇人有睇lol the next?

eilm hater:係jg都會果個時間識跟keria去dive mid

cuzz: am i joke to u?

唔講以為個3條龍自己識比花生食
中輔遊走 上路開得靚差距唔計
反正就係花生比ellim屌打
上場ellim隻uydr行街又唔計 我睇唔到呀 睇唔到呀

個位巴打咁迷cuzz t1邊個jg上無論打成點都會比佢話一輪架啦

有 上面有講

其實bdd上年世界賽之前都打得幾好
起碼話佢係一線都應該冇乜爭議
可以去最強聯盟睇返其實佢carry 左好多場
係世界賽開始到而家唔知點解頹晒

咪玩啦 bdd第一季係cj比人屌打
係s7夏季lz先起飛

作為一個好鍾意係Aram 同Urf 玩ap J4既人

冇諗過插旗流會上到大台 好感動

不過睇平時rank唔覺karis係好勁個堆 希望打得好啦佢

話cuzz打得垃圾就當睇唔到
話ellim行街就好似踩親你主子條尾咁

Aram可以點玩
團戰個陣點算

估唔到cuzz都有fans

BDD 其實應該都可以諗定轉隊

講真覺得中路rank分數同比賽表現無必然關係

根本無人話過elim carry 只係話佢game3打得好過花生

原來幾十個po屌cuzz
都可以有人覺得我地冇屌過

點解bdd無上嘅

打緊石膏

我自己睇geng出佢地開台highlight既片 不過可能開台hea玩唔出奇既 我無特別留意佢

比哥打到入咗院掛

帶點燃 poke到咁上下 就eqr 點燃 金身等隊友打

通常換到隻 不過AP graves先係我至愛

我仲有黑驚skin放tg殺人

都話左平行時空架啦

你(個名)得大師 所以咪咁廢

我巔峰期solo que有韓服第一架

咪屌咗 咪講咗隻udyr廢 有巴打認同你喎 你冇覆人咋嘛

講龍喎 由第三條龍spawn 開始 就已經唔係laning phase
攞龍就已經唔係jg話事

我要做doctor strange
我要去唔同嘅multiverse

講起黑驚尋日見到有條友個名叫願榮光歸鄧炳強又係玩j4

我講緊我自己屌cuzz屌得仲多過ellim
屌下ellim行街就咁多出黎護主

上中輔差距仲大既情況之下係點樣講到花生雷輸成隊
ellim同花生換隊唔通又會carry到贏到咩

真亦都冇話過屌打花生
不過一粒米鬥smite好似真係有啲差
好似冇搶過

Langx去左LCK咩?前幾日睇LCK成日聽到佢個名

佢講緊農心
岩岩輸比T1個隊

無記錯Clid Bdd Ruler都係簽咗三年約
過埋S12先走得

唔覺聽到佢名喎

可以早D炒佢

solka個樣有d似單眼皮版牙fly

要多得精神拎出黎打比賽

歡迎
個位新仔勁過佢就得了

我都覺

？睇下自己講緊咩

你話你覆緊樓上話花生打得差
咁邊度有人話花生雷輸成隊？
係話花生比ellim打得差

呢個都唔代表ellim打得好

跟住你又開始同自己拗
都冇人話ellim carry

game3
第2條龍+兩隻預示者邊個拎?

精神返嚟一隊打JG啦

呢個係真
好似之前幾場 成日輸smite？

算啦 佢睇唔到
學另外一個巴打 佢喺平行時空

thx 但唔笑好j啲

做人唔好太李力持

pyosik隻udyr真係好勁

其實支旗幾痛又加攻速 對線幾勁

Bdd可以熱定身

karis寧願閃走 都唔閃R

得飄色同CANYON叫玩得到 其他人一定要ORI跟實

點解佢個隻跑得特別快
我個隻要開埋鬼步先追到人

勁到

旨意唔到佢make play

kingan 1個頂3個

隻Rakan

哥幾勁
一拖四都唔洗死

哥又要攞pog了

想問下udyr點解會成為pro pick

哥是真的強

咁花生比ellim打得差幾多?
我話2個都係打得咁上下差又唔得?
咁差距有幾大呀?

佢隻Azir係carry咗好多場
但夏季playoffs開始就越嚟越廢

KARIS 同CLOZER一樣吹大左....

pyosik udyr

跑速快走位風騷

所有JG係canyon面前都係廢

煩到

Udyr痴撚線

方唐鏡 彈出又彈入呀

惡撚到

完全冇掂過呢隻champ, 佢清兵好快架? 見親d人用都多farm過對面jg

1打2 追撚住clid 同j4住打

之前bdd仲講gen訓練賽9成勝率
原來依家同DRX一樣係4-2

Pyosik

差距咪一個前期botch gank 後期得個死字

一個攞預視者爆開中路 後期開大衝入去

係咁多 完

你知 咁上下=almost equal 㗎呵？
一個有用 一個冇用 已經唔係咁上下 唔係almost equal

目前 jungle clean t1

咁都要睇打過咩隊嘅
DRX仲有幾隊強隊未打

clear time快到仆街

我認真諗緊係咪要千文分析game3 eilm發揮係點
明明好易睇既比賽

之前R buff左
再加埋件裝 咩渦輪 加跑速

不過呢隊drx班新仔都打得幾好 本身仲以為會墊底

茶包接骨木會然呢

呢隊drx打成咁已經合格有突

明明就唔撚係jg diff
但係一定有一個好啲 有一個差啲
好明顯ellim係好啲嗰個

希望T1唔好再轉陣

講帶新人黎計 cvmax真係有一手

udyr個19 古董skin真係笑死

但打完漿豬仲要打DK T1
第一輪應該4-5埋尾

講真第一輪打到咁真係收貨

只想講 要玩雞不如唔好出karis 浪費晒個機會

T1咁唔穩定
可能有機贏T1

覺得cvmax帶季賽真係有料
同埋好識帶新人打lane

好似個個都用呢個skin 910唔多見有選手用

n年之前 鳳皇流udyr 同 龍女係清野王者

之後太多新英 過晒佢地頭udyr本身 缺點又好明顯 咪收左皮

依家有神話裝岩佢即刻彈起身，好似olaf咁

史上最無特效既910

訓練賽冇鏡頭影住
哥想點就點 你驚唔驚

講真udyr下版nerf
龍女buff
話唔定又到龍女上到pro

利申s2 main 龍女到宜家

依家玩住 ap龍女先

唔算大nerf
我覺得清野係其次
佢招e加件神話件開人太無腦先變pro pick

個邊超新星Ziv 又輸

間接證明PCS水平真係同LDL差唔多？

佢全盛過咗起碼5年啦

cvmax係咪要夏季賽先出得返嚟做教練

AP龍女都好好玩

龍痰一下一件

最後常規排名應該都係
DK
T1/ GEN/ HLE
AF
KT

唔覺得DRX有第六

ruler係咁同哥講野
哥完全無反應

等你仲話badd

NS 》longxin〉農心

有個鬼佬讀得特別柒 其他都lon sim lon sim咁叫

pyosik mundo

mundo

唔可以咁講既
上季ziv係pcs都穩定輸線啦

唔打柒ruler咪算好

gnar jg

好鍾意poysik啲想法
成日都好新奇

真係要吹奏下Cvmax......條友發堀d 新人個個都咁撚勁 Pyosik 真係好大既驚喜

DRX一定高過KT
真心
T1前面輸咁多場 應該入唔到頭4
以今日去睇，都係唔夠穩定

佢眼光好撚勁
chovy viper doran都係佢揀出黎
poysik仲勁係三隊拉上黎

我以為ruler先係大佬
點知哥先係

哥閪面到

蒙多jg cls

TPA skin

年紀最大係哥
所以哥做乜都係岩

TPA mundo

TPA mundo
歷史文物

上一次lck mundo係16年

對上一次有人pick mundo係16年？

英文台講緊個SKIN 係邊個 Pyosik 真係好正

我開頭以為stanley 原來唔係

慎丹利

佢SOLOQ玩咗好多場

個新中路好廢

kingen咁勁架咩

drx今星期驗貨 如果真係過到geng/dk 都幾大機會入playoff

AF

燈到即死兩鑊

哥=欺凌專家

Ad點解成日輸cs

大佬對RULER+LIFE wor

仲諗住笑鳩clid

ruler比哥無視完勁左咁多

Ruler

唔想今晚執番梘

走佬同蝦新仔嚟講
Rascal係幾勁

mundo打最高傷

pyosik 玩到真係令對面隊覺得好撚煩

drx啲團戰咁勁
好似已經見到好多次經濟劣勢打贏團

好廢啊Rascal哥

無乜點睇GENG 想問點解bdd無得打？

拖到後邊Geng唔使打

錯架
啊Khan喺2018已經有玩

Lilballz

ruler上曬電

比哥打到打石膏

唔係khan 係crazy用黎打khan
jg mundo係2016 jin air chase

哥最後個波打得好

geng ban 9 mundo

你以為哥不能單殺你嗎

哥又單殺

kingen今晚加三場單排

唔通有機

哥今晚又要開拖了

真.中野連洞

點解唔比鏡頭哥
想睇反應

DRX

Geng bye

karis真係唔夠solka黎

Pyosik

Btw SOLKA真係唔錯，應該勁過Clozer

Karis 3場都好似比人壓

究竟關唔關cvmax事
被罰停賽但有冇份練啲新仔

Karis好普通喎....好似clozer 之流咁款

比賽當日唔出現咪得

講無你都唔信啦....drx 真係白養佢半年咩

哥忙到
驚死隊友又死

SOLKA之前跟Chovy仔學野

新人無經驗都係睇操作
睇rank karis同clozer係差唔多
唔似sm chovy bdd個啲打clozer 10場屌打佢7,8場
solka都叫話係路人王出名

T1要靠個宗師中路先贏到

發現d新仔唔識玩波波

天公地道係天地第一號cuzz fans
之前上季cuzz 場場行街廢撚到西咁
佢都場場打一大篇野屌晒其他四條友幫cuzz 護航
你同佢嘈係冇意義

下次都係bdd啦

黎緊係咪有阿福快打???

今晚新仔要飲洗腳水

上返badd啦
完全唔係嗰皮

drx d 新仔細節位做得唔夠好.....番去又要俾cvmax屌

geng都係打返原班人馬啦

GENG仔做得唔夠好直頭俾RASCAL哥打

無神神收起bdd 好可能係bdd 心理出咗問題
條友心靈不嬲好脆弱

最驚佢變到porn 咁

Rascal越嚟越勁
但Clid bdd越嚟越廢

新仔得cvmax教個班係有潛力 其他隊大部分都係摺埋收檔

哥個樣好嬲

Pyosik
打到Clid傻

哥真係喊出黎

體罰既重要性

drx 呢班真係有機會做到第二隊grf 出黎

其實幾慘 隊友廢撚到
Kingen: better top wins

drx咁勁

認真drx真係打得幾好
除左pyosik之外全新仔都仲keep到個競爭力

clid啲意識真係太廢

鏡頭轉去Rascal 哥ok?

Kingen唔新
但中下路都唔差

clid rip

又輸

邊有咁誇 當年grf 起碼3個位lck頭3

哥宜加唔捨得打clid啦 打完拎隻flawless出黎廢到傻

唔知點解而家d 新仔中路 個個都死farm 爛farm....好似唔識走線咁

哥啱啱1v5完 陣間又要1v3 應該得ruler唔洗比哥打

原班人馬最多都係唔夠蛋黃同Chovy打
出新仔連中游隊都輸

專注毆打clid就ok

劍王玩政治直頭世一
tarzan chovy lehends 應該都有
viper可能差d （當年）但top5應該無問題

迷信cvmax pyosik 真係俾佢教到好勁

不要再說了 原陣drx再留多年

Tarzan Chovy Lehends 肯定有啦
Viper 當年前面有Teddy Ruler Deft

3.5k
5k

哥
Ruler

本身doran想留 cvmax叫佢走

點睇你隊野 中野好似仲廢咗

2020 drx 而家個個獨當一面 ( 連Doran 而家係KT 都打得幾好)

打開soloq係咁 靠自己肥起加操作咪贏
走線比頭其他路自己輸farm都唔抵

LCK啲jg除咗Canyon 好似冇個勁
懷疑Pyosik 今季已經係top 3 LCK jg

不要再說了仆街管理層

仆街啦 你冇講cuzz

算把啦你 個陣個個屌cuzz個陣 我係屌effort先係頭號戰犯 cuzz係第2戰犯
我幾時有屌其他人幫cuzz 又係平行時空?

自信點，把懷疑兩個字去掉

Pyosik愈戰愈勇 如果今年都同chovy仔一齊就好了

吓你不如搵返d文出嚟證明自己
我淨係記得你舊年專注含effort 今季就cuzz
仲話effort係lck top3 sup

咁得意

Pyosik 其實上年世界賽仲打得好過Chovy 果時已經覺得佢好似開左竅咁

其實新仔經驗唔夠團戰走位唔謹慎好正常 但karis 對線漏兵 team fight係隔黎ob 個打法完全係諗住等隊友carry 都係抬返bdd上黎啦

仲同我嘈咗一大輪點解keria life effort係top3而唔係keria life lehends

世界賽chovy打得麻麻地，唔知係佢自己諗法定點，淨係揀啲好難候戰犯既功能英

過左今晚以後機都冇得打

其實係
唔覺Ellim Cuzz勁過佢
Peanut 時勁時廢
Clid 就

等左好耐都冇郁....

Pyosik世界賽食咗春藥咁

當blank冇到

懷念uzi

我記得佢玩ekko super carry成隊 不過之後有幾場同keria行街被人捉又做咗戰犯

上年drx比人話得最勁果兩個今年都有lck top 3實力好感動

冇梗係冇啦, 你出晒名最憎cuzz tim
咪煩ok?

Dread

係喎漏咗 Blank應該同Ellim Cuzz差唔多
仲有牙Dead 又係時勁時廢

Doran冇呀嘛
Khan 哥 肯定係頭二
Kiin 打T1個series幾勁 雖然都關CanNA廢事

我想為lck變top 3變廢物嘅選手默哀

宜加有韓國版uzi gumayusi 連唔係好撚得掂xayah呢點都一樣

我不嬲都係打得好就讚 打得差就屌
唔通條友之前打得好 之後打得差就話佢以前打得差咩
同理好似以前牙鬼咁咪笑佢係lck最廢AD 佢依家打返好唔通仲笑佢最廢AD?

佢打得最好應該係同tes打個場鏡爪
連lpl D觀眾都讚到仆街

Clid好似仲跌得勁過badd

doran比哥打爆姐其他都幾穩 爭下第3都夠力掛

Pyosik世界賽隻Nidalee都好勁

支持20drx

其實doran打完geng之後打得唔錯，但係佢比哥打爆個場好令人印象深刻，宜加kt就係佢同ucal carry緊

你肯定咩

summit今年狀態唔錯 但隊野太廢

Blank都唔差啦
係條下路好廢

專登睇一睇stats
doran kda第4 dpm同dmg%第1 cspm同gpm第2
係真係打得幾好

咪即係直接認咗自己冇眼光冇信念
是但啦我都唔想同你泥漿摔角
cuzz世一jg ellim辣殺靠carry 咁ok？

支持20drx班底（除咗keria）

牙鬼以前咁嘅表現會有人覺得佢勁?
以前有冇人敢膽話佢世一AD呀?
你又幾好眼光呀? 係咪又衝出黎話係牙鬼10年粉呀
仲有關咩冇眼光冇信念咩事
一個人狀態有高有低
好似faker咁S9狀態失哂常係咁失誤
唔通我個陣又強行話faker無雷 係隊友雷輸faker咩

LEC Production

你之前仲話人lck最屎中路 bottom 3

茶包

chovy準備屠鳩AF成隊

最強聯盟
Pyosik峽谷RunningMan

睇lec真係好撚爽
成班好玩得

做咩 明明T1贏左

GenG豬咗

今日到AF豬嫁啦

比Chovy一打五

成班AF fanboy出盡奶力燈定

Fly同Dread實比人屠

BRO有新中路

jin air 中路

grace?

AF幾時有新中路

係 改咗名

Disgrace咁都有得打返LCK
雖然都係入榜尾隊

Lck冇人材

屌原來disgrace黎

可能Umti Disgrace打scrims冇咁廢呢
賤air 中野又重聚

Disgrace

見到jin air 呢個名都知冇好野啦

泰迪 都係jin air出身
比機會人啦

Fly係邊到出身既？

只係知GENG無端端係外國汁佢返嚟害人

96年又咁撚廢唔死都冇用

udyr只信pyosik

似呢張

Drx明明5個都勁但湊埋一隊硬係好似默契差d，d團戰次次都係靠操作打返黎

邊到5個都勁

AF 要輸
要俾chovy屠殺
唔撚睇

Doran上年好廢

上年夏季開始2個下路跌哂watt
2個人都係今年先好返啲
Doran就廢廢地 pyosik就間中勁
得chovy真係勁

Bang 打牙Deft

af風扇 準備好俾chovy屠未

笑撚死人咩 牙Dread

又ban Lehends seraphine

佢隻野煩西到

牙fly好樣衰

自從贏咗一場之後 就無人放比佢用

Lck第一Zoe你敢放？

原來今日上返morgan

牙Dread無Olaf玩 等睇雷到仆街

隻Olaf點解符文點咗餅乾

fly 成功令chovy 食兵每分鐘少過10 平分秋息

永續牙dead

垃圾網吧仔

Morgan solo kill

廢撚到

Morgan 當自己玩緊singed?

入高地食兵

AF成隊慢性自殺

kiin都食左大波妹咩

Kiin空大+銅閃
點夠你玩呀

痴撚線

仲叫人記住佢個名

15分鐘冇交打都贏5k想點

買月石想靠牙bang carry

嚇到fly閃

Rell呢隻野都幾on9

Kiin變咗canna

感動嘅係牙deft避到技

拿拿聲下場輸埋佢啦 果然睇親都無好野

佢屌打Canna
但俾Morgan屌打
代表咩

放塔放到咁 不如ff

而家差10k先黎開

kiin又掛住食女?

前期肯主動開 一定唔會輸咁撚柒多

收皮啦 AF
特別係網吧仔 咁高身價知唔知柒嫁

似係

忙住打理網吧生意

kiin今日咁廢 你燈都冇用

好彩無睇 一陣又爆血管

同年嘅theshy同nuguri已經拎左wc
牙kiin寧願攬住間網吧留係AF

已經諗定退休生活 你識條毛

Kiin都拎過飛機杯冠軍

巴打

唉diu唔撚玩